Tante is daar enorm in in het bijzonder, ze kon het een beetje tegen me zeggen, en gaf me veel plezier, en ze zei dat ik het beter aan het zuigen was dan zijzelf man of een van een half dozijn schoolfellows die elk van hen amuseerden andere; dus, lieve tante, je moet me het aan jou laten doen terwijl Charlie binnen is mij, en dan doe je het aan mij terwijl hij in jou is.
Alleen maar leuk hoe leuk zal het zijn. "
"Oh, lieve kleine coaxer, je bent genoeg om een ​​engel te verleiden."
Dus alles was geregeld dat Ellen uit haar kamer zou komen en ik uit de mijne en ontmoet ik 's nachts in het bed van tante.
We hebben elkaar ontmoet en het meest glorieuze acht dagen die we hebben doorgebracht.
